一人N句老細on9對白

一人一句老細 / 阿head on9對白

試過臨走前老細問: 今晚收工有冇野做?
跟住我答冇 佢就話: 咁不如幫我整小小野先走

又有次試過同我講: 幫我做樣野 好簡單
跟住用左我大半日時間 交比佢個時佢仲問: 點呀? 係咪好簡單?

今個月遲兩日出糧俾你得唔得

點解會無客

我唔想再聽到任何解釋或者理由

好簡單，睇數據

我肯定冇講過

唔駛急，最緊要快

你乜都唔駛理，剩係理生意

我覺得你夠融入啦，但未夠投入

點解人地可以 我地就做唔到

我知你忙，但希望你可以停低手上嘅工作先。

問返佢放兩日假先得唔得

但係keep住問點解 ?

E個我都成日聽

似玩野多

我覺得你夠融入啦，但未夠投入 E句幾搞笑

屌！我唔理 今晚搞掂佢，聽朝要用

我遞信，佢想留我：我覺得你好有potential，你留低我俾個經理你做

我唔理你

大家兄弟班，坐埋同一條船。放工無野做就留低幫幫拖，出面好多客呀，拍硬檔

大家公司坐埋一條船
要加油

跟住開完會唔夠一個鐘就走先

我明知佢地(老細下屬)不和，但我當睇戲！
成team得4,5個人仔

呢個難聽過粗口

同你講左嫁啦

覆返佢: 有野就兄弟 叫你加小小人工就契弟

我無講過

Diu
我老細成日問

你知唔知點解人地人工高你咁多？

話無講過都唔算極品
最顛我試過佢屈我講過

我已經對你哋好寬容架啦

（係人都知佢孤寒又斤斤計較）

好簡單e句真係次次講親都一定係唔簡單

你咁做係咪趕客? vs 你做乜應承個客?

唔洗急慢慢黎

急住用，你lunch前做好send比我

點解做親野 都要翻手改幾次

我呢一向就最鐘意比機會新人

屌你啦你呢個人工根本只請到新人，有時連新人都唔做呀

你地番工既時候唔好禁電話 專心工作
你地要隨時留意電話 有野我會whatsapp大家

你諗下你適唔適合呢份工

「你係掂既而家就係我幫你打緊工啦」

sad but truth

佢同人傾生意，返黎要我地幫手跟
但問親佢details，佢都可以理直氣壯咁大大聲話「我唔知」

唔好咁計較, 做多d
轉工都易d

雖然串 但駁唔到

同佢講兄你老母 拍你老母 不了

駁唔到

比機會你學緊野咋

唔適合咁你個時又請我

有咩問題即管問
咁簡單既問題點解你自己唔諗下
係咪下下要我遂樣遂樣喂你你先識？

你唔可以同我講做唔到，咁樣無用架！！
你係要諗方法解決佢！！！

屌，做到就唔洗問你啦
解決到我做埋你個位都仲得！

係咪做老細都要呃人留係公司幫佢做野

我覺得自己被老細欺騙, 佢原先話做兩年就有得升職 (正常表現就ok)

但兩年過去, 佢無話我表現唔好, 只係話未係時候升職, 話做多一年就會同公司講升我

係咪做老細都要咁欺騙下屬, 俾希望佢點知原來係呃人既

到你做多一年佢又會話未係時候, 真係好嬲對住個上司

最嬲既係我同上司出去同客人食飯, 上司竟然同人講話今年我地部門D人都唔想升職, 我心諗乜你連人地心入面唔想升職都知道咁X犀利

同感
畢業後第1份工被兜都係因為呢對對白

呀仔，袋錢入你袋啦又

所以你就唔撚洗加我人工？

巴打做好細間既公司？
個人認為set個期限比自己 佢再唔升就走人

其實我地唔想你走,
不過如果你要走, 我都留你唔到
利申: 同事要求加多D人工果時

點解 excel 都可以咁你同我講你個 program 做唔到咁

細公司老細話做兩年寫信推薦我入大公司
我頭也不回走左

每次開工前： 今日同我"chur " 盡佢

晚晚ot到10點11點，我問上司野，佢問我：你好眼訓咩？心入面真係屌一聲

收工啦？唔好走住幫幫手執一執手尾

令我諗起之前個阿head
個時都十一點 佢call完的士之後問我地：咁夜 仲唔走？
明明 十幾分鐘前叫我幫佢做埋小小先走

做咩仲唔走呀?

屌你我唔撚想走咩

E句真係最on9
或者問: 做咩咁夜仲唔走
講到好似好想留係公司咁

你喺出面搵唔到呢份人工架喇

同樓豬一樣咁俾老細問
老細：你放工夜晚有無野做
：有呀，做咩？
老細：無野啦 咁我自己搞啦
：哦 好啦 拜拜

真人真事
最後都做左3年先走

你好我好公司好

巴打咁答好正
下次咁問真係一定要答有野做

今年公司生意麻麻地 無得加人工
你好我好公司好

唔好咁計較

嘩屌見到有聲既